旺中有賊仔

大家行街時小心
呢次俾保安捉左

偷左咩

好耐冇見到「賊仔」，而家好多人講「小偷」

聽佢地話錢包同店入面啲嘢

哇～實睇到啦屌你